家居固網電話攜號轉台 請出招

主要留黎比老人家用 1個月都唔打多過3次 最好送埋IDD長途電話少少地就夠
唔要其他多餘功能 要最平就夠用